[公投] 想知大家屋企人係黃定藍？

淺藍都係藍
淺黃都係黃
中立都係藍
想知大家屋企人係黃定藍？

：老豆老母黃到發金
：藍屍廢老講野難聽過粗口

我老豆老母藍到發黑 出去發夢佢地成日問我去邊
我只可以答佢地 返工/出街

你地會直接同佢地講出去發夢定點？

綠絲

仲可以做到港豬？

兩老都係紅

全家族都係金色

屋企有支那旗

一半半
老母俾我講服轉黃
老豆就

識得有一個女仔
佢家人因為呢件事離婚
因為佢老豆藍到紅老母就勁黃

全家黃
只有深淺之差
部分豬豬地
之前都會一齊去行街
但而家龜縮
我發夢都要搵啲藉口

咁佢地覺得無論邊一面都改變唔到個情況

兩邊都屌、但佢都支持裝修美心吉野家 因為可以買平野同屌7美心個d空氣包

暴力都係兩邊都屌

yellow

老豆藍到發黑，阿媽已經畀我感染到變黃

條女老豆老母係黃
我老豆老母就紅黑 點搞

成日鬧交？

藍到紅
日日cctvb

藍

反送中之前，本身我阿爸阿媽都日日鬧交
一家四口三個都係黃，老豆無癮自己收聲，好少因為黃藍鬧交

所以真係話港共支共害人不淺
打爛咁多人既家庭

我同我呀哥係黃 聲都廢撚事出

黃

因為你唔想佢地擔心姐

黃到發金
Family activity 係遊行

真開心

早兩日隻死廢老先對住電視鬧人暴徒開槍嘭死哂就岩，垃撚圾

全部黃係有一隻豬啲啫

老豆成日都叫啲狗衝埋去打啦 阻住哂

兩親一黃一藍
黃果個就黃到發光
藍果個就齋睇唔敢發表意見，因為知一定會比我呢個不孝子屌到飛天

深藍，佢地好支持黑警

發夢屌狗上前我敢 但係屌佢兩個就真係唔太敢

如果老豆係愛國撚但仇警點睇

我又唔係真係屌人老母咁屌既
係講道理，駁唔到就自動收皮
好似721咁，點駁姐
最叻咪就係駁我樹大有枯枝囉

好難捉摸呀

阻佢地開工又點駁

搵錢大過all=blue

有黃有藍

反而好奇想知 屋企會唔會成日鬧交同埋睇咩台

淺黃啦
好多都係得把口
叫佢地做又會嫌呢樣果樣

佢地人工照袋有得早收又好開心架喎
不過佢係連票都唔去投果隻黎

後生果輩全部黃到金
廢老果輩話佢係黨員都信

老母黃
老豆扮中立=藍

黃
一齊遊行，一齊食黃店

老豆深紅，成日話自由國家點唔好，又成日話政府唔夠強硬
仲日日洗老母，家姐腦

好彩屋企係黃

佢地會屌鳩蘋果 話佢地都係收左錢架啦 2019 年可以睇清老豆老母真係原來好撚蠢

自己有時去食黃店 見到人地成家人去食 好眼濕濕

珍惜家人

same

深藍
開槍打死哂啲學生都無問題
黑警永遠正確
祖國強大繁榮
學生收錢做野
難聽過粗口

藍
冇得救

有冇人篤灰自己屋企人邊到開工

等手足撚下d藍屍

唉 一樣

兩老都黃,但未到金

老老實實 理性既中國人 大陸都有 依類唔會反感

一係有共識
屋企唔好講政治
亦都唔好理佢地

個人試過講到講講到躁到躁，對方講唔贏我想打我
結果唔夠我打，自此之後就收左聲
睇tvb我直接熄機都冇嗲

兩老藍既表示 好羨慕佢地冇嫌棄你

老母港豬 兩邊都屌+遊行唔好搞到人搵唔到食就得果類
老豆深藍 周同學死冇耐佢話死多幾隻甲甴就岩+日日83台日日屌+做黨鐵
仲有個淺黃阿哥 唔去遊行但係日日屌黑警中共+拎新聞比老母同我睇

最痛心喺教你要友善包容友愛既人
口度講打死班垃圾呢啲仇恨言論...

2藍
食親飯都聽歌

手足好波

我老母黃金
老豆中立藍

唔通佢衝過嚟打我由佢打咩

老豆老母都又藍又紅仲要自己都識講中國唔好都好愛國，我覺得佢地係擁護當權者，奴性重

老豆黃
老母算港豬,話自己唔識政治,但會屌黑警,投票都會投民主派

黃呀
出街食飯只食黃店

同路人屋企中立藍老豆都唔太岀聲

黃到發金，好似尋日睇新聞有嘢燒著咗，佢兩老第一時間講係黑警做嘅

講粗口罵黑警同淋病仲勁過我

藍老豆都會同我地成家人食黃
手足自己食唔好灰
坐得係入面大家都係同路人

上一代藍
呢一代黃

成日叫佢鬧得咁開心不如加入輔警打埋一份
跟住佢就冇嘢講

補充一下 我老母開果間檔貼左民主派候選人單張
不過果間檔包埋我阿婆 舅父 老母個妹（港豬偏淺黃 會叫我表妹投民主派）睇

我老豆講死多幾件就岩果日我阿哥爆seed屌返佢轉頭
由於佢之前爆過屋企部電視所以我老母做和事佬

一來啦...
二來比佢哋知道真係好煩...好長氣...
有時重要話同埋我一齊話保護我
但而家有不反都會TG放題的情況下我係好唔想同佢哋一齊...
如果得我一個~我能進能退...要跑路要跳欄要扮行街都可以
但同屋企人一齊...只能一齊扮行街...係扮得似少少嘅...但呢招唔WORK好耐...
而且一粒TG足以剝奪佢哋大部分行動力...從而被逼選擇啲風險高的撤退路線~莫講話繼續行落去
所以...有啲嘢唔知好過知...

愛國不愛黨無問題 中意中華文化大有人在

藍到紅

mother: pale yellow --> condem the police brutality, understand the violent from protestor but not encourage on that
father: fake middle sucker --> condem the CCP intervention, but think that all acts by protestor affects the lives of citizens, police only play a passive role, focus on the violent on protestor but not other parties, when I try to tell him that is Representativeness Heuristic – we intuitively think that different events that seem similar to us have a similar likelihood of occurrence – when often they don’t, he just stop discussing with me.

我屋企都係
次次出去都係話約friend

我老母叫做有讀書有小小理性，中三畢業
一開始都係藍撐政府
同佢講左好多日，拎證據俾佢睇先開始接受我既唸法
結果走去睇快必依家變金
當然最主要都係唔忍心睇住細佬仔受苦

老豆小學都冇
講完道理都唔撚識聽
自己個仔讀到大學都唔聽去聽埋班小學都冇畢業既垃圾講嘢
唉

個人覺得一般老母應該都好似我阿媽咁先啱
點叫做似翻個人

藍到發黑

呀媽個邊就黃到金，連呀婆都黃埋
呀爸個邊就淺黃中立撚

+1 我老豆仲話淘寶物資畀手足

一黃一藍投白票先

我寧願佢藍到黑
佢老尾又要做雞又要拎貞節牌坊，話好愛國但唔愛黨（試下係大陸大大聲咁講會點？）又話只會認自己係中國人唔做賣國賊但去續左外國護照
有啲都唔識分係我真心膠俾佢帶左風向定係佢痴q左線

一淺黃一深黃

老母，家姐點諗

全家都黃，之前呀媽藍藍地，連續幾個月教育之後變黃。尋晚聽到楊明間鋪被裝修，反射性講咗句抵死

其實最好要就殺

老母淺黃轉藍
日日屌9示威者
見到有人被捕就話拉得好
屌佢都廢事

成日問我幾時帶佢去日本
同佢講以後唔會同佢去旅行
最多請佢返大陸 感受祖國偉大即刻黑我面

藍絲老母
以前大陸落黎
好撚蠢又冇文化

我都好羨慕人地一家一齊出去

估唔到咁多藍
利申：老豆本身黃到金
阿媽比我講到由中立撚變黃

黃金

全家黃金

黃到金

紅加藍變紫

老豆黃 老母藍

成日話大陸發展得好快 相反香港就開始比唔上

又話我冇左份工唔好喊 家用要照俾

係間屋一提起政治就鬧交

藍到發黑
親耳聽到佢哋話西灣河開槍射人做得好 應該殺哂班曱甴 因為阻佢返工

拍拖果陣上你屋企果陣唔講政治/派膠
結婚果陣揀做入贅女婿

老豆日日睇劉細良黃毓民
啊媽日日見到江狗都爆哂粗
一齊屌 都幾正

黃但唔俾我勇武

偽黃港豬
平時口屌777
連罷食罷買藍店都做唔到

同我一樣但屋企人會查我喺邊

全金 全家一齊搞物資 貼文宣 有時啲朋友差啲咩都可以問家母拎

香港九成屋企都係咁

全家族都係深紫(極深紅+深藍)
雨革已經係咁屌搞港獨
6月開始鬧美國佬想分裂中國 港獨份子不得好死
話「全世界都说中国是最正义的国家」
睇埋啲垃圾we柒文章 咩黃絲天使 勇武食女
仲要sd俾我睇 話我敢出去就打斷腳 報警拉我 如果比人拉咗唔會保釋我 唔好累死佢地 自己衰就算
又話中槍嗰啲暴徒抵撚死 殺一儆百就最好
最弊就係屋企啲大學生都係深紫 話「党终究都是爱我们的」
我好似異類咁

黃
老豆老母睇住d藍屍廢老俾人打，笑得幾撚開心

自私撚

老母「我係中國人」
老豆「美國佬搞事」

藍到仆街，唔可以放野係屋企
只可以放係一個除時俾清潔姐姐清嘅隱蔽地方，好彩so far無人清過，如果唔係都唔知點算，樂觀睇唔驚無汁屋

唔知啲人點樣嚾屋企人轉黃
早兩日比啊媽睇藍屍斬人
佢fing鳩開我 唔撚睇啊
真係當場想撐鳩大佢對死人眼逼佢睇足廿四小時

阿媽接近金黃，會同我出去遊行
阿爸勝利球迷 不過就一定屌政府同黑警

小弟過往信譽良好...冇人懷疑
再者
我會搵返之前同朋友食飯行山啲相~跟返啲衣著出去(需要BLACK BLOC文具就帶住去~唔係都起碼人到)
真係問起就比相佢睇~
在家在外都做足準備

「全世界都说中国是最正义的国家」<<<唔撚係掛...
飲習大大的尿大?

原來咁多個屋企人都藍
我全家黃到變金

深藍
雨革開始已經日日叫出解放軍清場
明明深受水貨客影響,經常會話『班大陸人點點點』,但係唔知點解都係要深藍,
經常會提『係咁嫁啦』『香港不嬲都係中国一部份』『港獨左點算?自己搞死自己』,完全唔聽解釋,唔信數據,
只係信差佬講既野,其他途徑又唔信,任何野都唔經大腦,
示威者比人拉左之後被自殺,唔信係差佬殺,反而話係佢地自殺再嫁禍比差佬,
whatsapp group鳩傳話示威者係港鐵開緊車果陣打開門會影響氣壓果D反而信到十足

利申:兩個學歷分別係中五會考冇科合格同中一留左一年班之後退學,真係唔知係一藍腦殘定係腦殘個人先藍

老豆藍到發黑，9月嘈完交幾個月無講過嘢，阿媽係港豬

試過但比佢拆穿

我老母黃，但係好反對我出去發夢，佢好擔心我，次次佢聞到我啲衫有催淚彈味都好傷心， 有次唔小心中咗橡膠子彈，佢喊到痴咗線

全家黃

香港一定大部分家庭係藍

一黃一藍

我都係

日日播神駒,啤梨
已變黃

我老母都大陸落黎但好黃
甚至連小學都味畢業
依家都成日叫我帶埋佢去遊行

得把口黃
成日話自己喺啲同輩群組以一敵百
但同時又經常去強国飲飲食食、打殘體字

次次高調預告會去遊行
然後夠鐘就一萬個理由縮沙
唔係講緊家陣高危鳩拉所以唔出
以前和理非100%安全時都係咁
驚沿途冇廁所畀佢痾尿之類

老豆老母黃到金
次次大遊行夜晚都做車手
罷工朝早會幫手出去塞(雖然佢地兩個都無做緊野)
老母有次大三罷仲黑衫黑褲拎住行山杖朝早8點走去狗鐵頂車門搞到俾藍絲影相(我都知佢好on9 已經話佢左 好彩當時有其他手足幫我老母一齊屌藍絲)

紅同淺藍 一般唔會係屋企講政治

中立大中華主義撚 會話約咗朋友出去

老竇黃 老母藍 點投

對上兩代都係藍

冇得投 但係反而老母藍 唔係老豆

我老母港豬變淺黃
我老豆紅變黃

四人家庭三個藍

屋企有個藍到仆街既廢老真係煩過西

我諗大部分都係

全家得我黃

通常有受過教育嘅大多數都係黃

老父會遊行，老母我哋唔俾佢出。老父做過車過示威者。

全黃，加一個牆頭草

咁你信譽已破產係有啲難搞

睇到個結果錢真係唔代表一切

有錢如果成家藍都幾難頂

夠食夠住全家黃仲好

係囉 仲有好多大陸落來都奶番共